古巨基+胡定欣「亂世情侶 - 合唱版」

合唱仲好聽左

好正

各有千秋

好聽

Push

《亂世情侶》推出後，反應非常不錯，出色地刻劃大多情侶面對的情境，非常寫實。古巨基與胡定欣因《亂世情侶》再一次擦出火花，兩人就趁情人節之前，加插一個合唱版，送給天下間情人。

胡定欣原來是1999年新秀出身，基仔接受訪問時笑言:「第一次同定欣合唱佢已經好犀利，唱好多和音部份。而且佢為咗演繹呢首作品，特登上咗幾堂學唱歌。」

胡定欣走進錄音室聽製成品時，更被「當你仍然信我，愛情沒有輓歌，未相信情懷輸給世道，仍在亂世中開花結果。」這幾句歌詞感動，充分感受到情侶間堅持走下去那份感動，不知不覺投入角色，投放了大量感情。

而古巨基就希望推出《亂世情侶》合唱版，祝願世上所有情人都可以開花結果。

好好聽
近年難得一見咁好既合唱歌
對上一首合唱好聽係雙雙

個人覺得呢首係基哥繼許願後最好聽既合唱